話時話，一戴一露國家入面，有幾多係信回教？

見到哩單野會點諗？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

起碼7成

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?